話巴士好過地鐵真係得啖笑

屌你老母可以等半粒鐘都冇車
撘地鐵我到撚咗啦

九巴我屌你老母

打的最好

有D地方無地鐵坐

你咁講都有d 地方無巴士坐啦，咁係咪行路好過搭巴士